[為禍三億年]連登曱甴研究所

我真係好撚憎曱甴
噴殺蟲水又好、黐曱甴藥又好，點都係殺極都殺唔死
啲曱甴仲會飛入屋，由渠口爬入屋，唔通真係避無可避？
大家有冇乜嘢方法解決？以下歡迎討論

飛同爬入屋就未試過
用過一個係街邊買既導甲曱藥兩三日清曬
原理係一隻食完帶返巢其他又食一傳十十傳一百
但過左幾個禮拜又有啲bb出返黎
再落多次藥 全軍覆沒

我會用拖鞋拍一下 浸熱水 儲到十幾隻 落小小生粉 滾油炸 點喼汁食就最正 小小鹹小小酸

今日我打算試依啲防曱甴方法，試完上嚟報告

地台去水口位置圍圈搽一層凡士林，令坑渠內曱甴想爬出嚟時跣腳，入唔到屋
ref

用膠樽土製曱甴屋，生擒曱甴
ref

將屋內放雜物嘅櫃、盒擺臭丸，用臭丸味趕走曱甴

食曱甴咁重口味

一粒曱甴蛋可以生十幾隻曱甴bb，但係乜藥都對曱甴蛋冇效

整成糖食左佢

豐富蛋白質

頭先係廚房拍死左一對扑緊嘢嘅德國種
好撚嘔心

最撚憎依啲死仆街，係都要執垃圾堆喺自己間屋度養曱甴，成座樓多得佢唔少

驚！屯門垃圾屋恐怖 千隻曱甴伴獨居伯

垃圾屋衝出萬隻曱甴 清潔工清場 小強捐入女保安褲管

用得藥多下一代有抗藥性 最好都係引入鹽蛇

我間屋偏偏冇鹽蛇

屋企啲鹽蛇唔夠曱甴抽
宣布投降

用火酒噴死佢地 2秒必死～

見一隻隊冧一隻有鬼用咩
見到一隻分分鐘全屋有幾十隻匿埋

好似話可以自製薑香昏防
識下先
btw唔係屋企/視線以外千祈唔好開窗
無論幾多樓佢都可以黎雀巢鳩占

廢老好鍾意亂開窗

之前用一點絕滅左佢地族 堅有用

我都好驚

大家係街見到會唔會踩？
我細個會，大個會掉頭走，怕整污糟

Agger 以前屋企有鹽蛇 但曱甴仲係晚晚出黎開party

一陣放少少嘢食落去，再擺喺廚房廁所
洗定屎忽啦你班死人曱甴